15歲女兒6天被啪6次 父母崩潰嗆怒：懷孕你要負責嗎？

黃姓男子透過交友軟體認識15歲少女，4天後兩人就發生性行為，少女父母得知後怒嗆：「我小孩未成年……懷孕了你要負責嗎？」未料黃男隔天又跟少女嘿咻，新北地檢署今依對未滿16歲女子性交罪嫌將他起訴。

今年1月1日，黃男透過「Goodnight」交友軟體認識少女，同月4日兩人就在黃男住處發生性行為，之後兩人幾乎每次見面都嘿咻，同月8日、9日少女父母得知後，兩度與黃男相約談判，不滿表示：「我小孩未成年，你成年還跟她發生性關係，你應該知道這是違法的，懷孕了你要負責嗎？」沒想到8日談完後，黃男9日上午竟又在住處跟少女「愛愛」，少女父母怒對黃男提告。

黃男說，只知少女生日，以為她已滿16歲，少女有時會叫他到學校去接她，有時是他邀少女碰面，期間少女都可以自由使用電話，每晚都有回家；少女則自承，1月4日才告訴黃男未滿16歲，認定黃男在此之前不知少女未成年，兩人4日嘿咻部分予黃男不起訴處分，而黃男被控略誘罪部分也罪嫌不足不起訴；但5日至9日黃男與少女仍發生5次性行為，此部分被依與未滿16歲女子性交罪嫌起訴。

Gooooaaaaalllll

又加一分

咁係咪負責咗就冇事

新北好多十一哥

其實咩交友app 識到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咪我依d毒撚去左新北市就有女食？

好耐冇喺LIHKG見到呢啲新聞

係
用番不推文

所以咪話

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

喺時候整理下啦

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

新北市喺呢方面就好似香港啲樓價咁，遠遠拋離第二位幾廿條街

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可